剛剛係灣仔新景園食飯，見到譚X麟俾事頭婆趕走！

剛剛係灣仔新景園食飯，排咗廿五分鐘入座，坐低後叫埋嘢食見到個帶住cap帽，太陽眼鏡嘅譚X麟直入舖內搵事頭婆，唔洗兩秒就走返出門口，原來係事頭婆話冇位，唔做佢生意，之後伙記哥哥大大聲講以後米L再嚟，全場鼓掌後例牌玩下接龍.
#happy friday
#新景園
#事頭婆話佢哋深黃嘅

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

呢間嘢一向霸氣

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

無圖無真相

咁都要fc?

以前食店係靠乜乜明星食過做宣傳
依家狗與明星不得內進, 就會爆紅

睇D咖哩都知喇

Twitter見到，應該係fb post但冇link

爽

叉雞飯啊！！！

幫推，去灣仔一定要食！

做起左就開始串
不過係型既

照做佢生意俾凍撚茶佢丫嘛

咁都叫串??

食屎啦撚伯

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

佢個咖哩豬排飯真係好好食

佢仆街了 又會俾黃屍暴徒幫佢清鋪了

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

咁撚寸?

間野咁寸要用港幣懲罰下啦
食哂佢d咖哩豬扒飯同埋乾炒牛河

唔似作故仔, btw呢間既咖哩同炸豬扒好好食 灣仔友多啲去支持

Good

好想食呀

新景園d豬扒

咁撚串？

呢間嘢好好食要多啲懲罰佢

過街老鼠

雖然好貴

但好食 俾錢條氣都俾得順

已經好多人喇

仆你地個街, 我係果頭番工成日中午係食佢外賣, 你地咪撚排到我連外賣都買唔到, 食屎都唔掂啊

屌你老母校長都得罪 想死？

正

堅？

堂食貴還貴但兩大塊豬扒就來多過飯
外賣一塊豬扒但平一半

灣仔餓鬼救星

櫥房佬：你班仆街

係真既真係覺得抵死

波記仔表示以前中學成日食
啲咖哩好撚正

Ho ball

呢間612同85都有罷工

頭先lunch time 經過門口, 聽到有d 騷動, 原來就係呢件事

原來有明星去㗎？咁要去多啲見下明星喇

咁串?
要用銀彈好好咁懲罰佢

唔排隊以經仆街
低撚死

新景園好撚貴

又要懲罰距啦

串過馬撚

係有原則，唔係串

搵日去食

好撚貴間野

師兄成日要排隊

利申：十幾年前食過

呢間野正👍🏻👍🏻👍🏻 大份好味！

事頭婆：你條仆街成日facebook洗我版，你好煩呀~

叫佢返大陸食啦

地址呢

掃到佢地唔敢開舖

921元朗靜坐 光復屯門 922 沙田和你shop 和你塞 927 新屋嶺被捕者集會 929反共遊行 10.1 全民黑衣

兩次罷工都有罷 黃絲暴徒一定要去多啲抵制佢

枉我幫襯咁耐

大快人心

最撚憎啲舖頭咁撚串 有生意都唔做
我就日日去排隊幫襯 睇你幾時跪低！！！

宜家加到幾錢?
以前食果時仲係三十幾

Push.

呢間豬扒飯好好食

想食

決定要去食窮佢

6.12佢哋已經有份罷市

你果張612
呢張85

點解冇人拍片？

睇相都覺得應該好食

星期一去食窮呢間野

波波記
我係你上面
喱間咖啡真心正
有次買外賣去左修頓邊睇人打波邊食

好波, 自己香港自己救。
真正港式茶餐廳

返去奶popo鞋底也飽了吧

要過海支持

正啊

好霸氣

叉雞飯呢？

八十幾蚊個架喱飯
真係咁好食

間野乾炒牛河好撚好食

簽名波衫著出街 仲要係廣州恆大🤣

咁要幫襯啦

買外賣 之後住係修頓食算 平成半

豬扒真心炸得好好 咖哩汁就OK啦 外賣$45咋嘛

三十幾蚊睇黎大家都未出世，十幾年前食都4x

型！！

呢間好好食

要去食窮佢

推

啱啱食飽
睇完個 post
即刻想食多碟

呢間野超好食

等我懲罰下佢

十年前仲係金鐘返工果陣
成日同同事搭叮叮過去灣仔食

多謝分享

呢D咁嘅馳名食店
食飯時間排左我成半個鐘
排到一半
突然班食客起曬鬨
同水吧啊叔一齊叫咩「香港人加油」
咩「光復香港、時代革命」
搞到D客食飯都唔專心

好啦入到去
有食客同個侍應吹水
原來係頭先有個成日自稱25歲姓譚嘅Cap帽啊伯走入黎話想買外賣
然後比店員請佢走，話唔做冇良心的人生意
「佢係熟客都係咁話，以後都唔做佢生意」

再之後有另一個店員話
「唔好比我見到荷蘭果個，
我驚我DKLM都有份」

好啦入正題
個咖喱豬扒飯好好食

如果想午飯時間懲罰下佢
就唔好諗堂食啦好多人
外賣啦而且飯盒仲平過堂食一大截

#黃
#黃到傷眼
#灣仔
#新景園咖喱小廚

堅好好食 好鐘意食
佢個咖哩真係香港數一數二

🤪又要食到人地無貨

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

賣相幾靚，可以一試

玩接龍？

呢間深黃 就算今次係假 我絕對相信會發生

唔fact check la
我好少過海，可以share下近邊個位?

講漏咗外賣

一次半次OK啦 八十幾
去文青CAFE食個細碟意粉 得兩啖都一樣價

咖哩豬幾錢咁撚大塊

呢檔野又真係幾好食

呢間好好食, 食左好多年, 心地好既人開既餐廳都好食D
P.S 平時已經好多人!

春園街

笑撚死

人黎同我食曬啲嘢

外賣四十幾係細豬排飯
大豬排飯就85
但個汁同豬分開上

新景園啲豬扒飯係高質嘅

撚伯食富臨啦，人地好歡迎你呀

咪玩啦，佢d級數，係都叫助手去買啦，吹大左

盡情恥笑

而家D豬好貴

St francis?

佢乜野級數?
過氣明星??
係樓下食飯都要叫助手買咩

好想食

老老柒柒，唔係好信

型撚到

agger

你十幾年前食 我叫你師兄先真

對 舊生

豬排飯

屌佢老味恆大正一假波狗

同譚狗一撚樣

你都傻既

名人唔係殘廢

大把上流名人自己去超市買野啦

我而家即刻去食

有時真係唔想困響屋企, 想落街食吓野坐吓

抵撚死

依間啲咖啡豬扒飯正到

其實想知 點解我地兩間學校咁近 但啲返文學時間 同 lunch time完全唔會相撞

點解無片，現場應該好多客架

又要大大力懲罰😪

灣仔春園街中間位置

良心食店，去開一定幫襯！

豬扒不嬲都出名 但星期六日都唔開 好難有機會食
個鋪位仲好似係自己既 真係唔晒比面你

咁串我鐘意喎

豬扒好足料，一定要去支持

撐警狗就去返藍絲餐廳啦
死廢老

支持

下次過海一定要帶哂成家人去懲罰下呢間嘢

屌你

每個禮拜梗食一次

我成日食，以後再食多啲！咖哩豬排係正的！

乜野級數？我諗數香港歷代數手五大，佢一定有份囉！唔理立場

唔係喎，成日見到佢真身係灣仔食飯

呢條倫伯 舊時都自己周圍走
灣仔, 旺角金魚街 都見過

灣仔好遠有機會試下

佢18年fb咪影左自己落去食囉

有得屌明星
正喎

btw 新景園 D 咖哩豬排 真係正嘅

外賣好平

位置喺利東街隔離
灣仔地鐵站A3過對面馬路

DNLM平時都多人到仆街
唔撚洗再懲罰佢

咩價位

呢間好嘢嚟

凍撚茶

行得正企得正，做咩又戴帽又太陽眼鏡呀

肥媽藍轉深黃, 入唔入到去食

特登過海去食佢先

唔係想話你吹水 但你post張咁嘅相 寧願你無圖

堂食 7x 8x , 外賣 4x

Push

咁撚惡死
要用錢制裁佢地

明星都係人
搵咁多錢唔出街, 同林奠攬住D錢坐監無分別

已經好多人，唔好懲罰佢

幫推

屌，心痛到個人都好似痴左線咁

老老豆豆
呢間嘢本身喺灣仔好出名
同埋堅黃

所以我信

咁又無咁誇張 都係開醬嗰類啫

好撚柒
以為自己大明星啊 入去響朵

想試豬扒 但唔食炸野
有冇D唔炸ge好食推介

暴徒 用港幣懲罰佢

721 831 眼 新屋嶺

呢間野平時已經冇位,唔好咁啦

外賣咁平 個份量同堂食一樣？

炒河

趕佢走爽啲

過街老鼠偽人

屌你咩 間野平時已經排到pk

未食過一定要試，雖然我食開佢外賣飯盒($45) ，因為堂食要($85)，但堂食個咖哩豬真係唔同層次

新景園
以前番工成日食 真係好柒好食

好波

咁。。。發哥呢。。。?

貴都要食
雖然d咖哩好稀

真定假咁撚堅

之前係灣仔返part time 未試過lunch 有位

仆街了...又要懲罰人

如果有片就更爽啦

請問叉雞飯有乜含意?

又要用銀彈懲罰下呢d暴徒

下雨天總掛念從前

侖怕, 見一獲, 屌一獲

早兩日有條片有個阿叔一路屌差佬一路叫叉雞飯食

同發哥差好遠

圖一好唔好食？

好好食

下星期一要去懲罰下呢間暴徒餐廳

幾錢 叫咩名

餐廳名又敢開人名又唔敢開
發國難財？

外賣啦

新景園好黃, 上次罷工門口貼埋紙仔支持

堅 我親眼係對面街睇住

無位唔緊要, 買外賣平好多

yes

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

你入去食食下飯大叫光復香港

我信，頭先點半過d 見到佢喺利東街tesla 對出過馬路，個樣有d 死狗，隔離兩條港女仲好nice 咁同佢打招呼添
唔怪得死晒狗啦，原來比人屌走左

ard 8x 好似
咖哩豬扒飯囉

都係去食富臨吧啦

好貴喎

得罪一個中國人都唔好得罪我地香港人！

灣仔差唔多啦

食過都幾好食

睇兜咖哩汁咁黃就知係黃店啦

唔止保持水準,服務質素仲提昇咗唔少

新景園呀嘛

咁大膽

一齊食窮佢
食到佢冇貨

譚伯同唐老鴨識埋啲黑社會
一陣搞尻佢間鋪

叉雞飯呀DLLM!

外賣4x only

灣仔仲要唔多黃店揀 睇黎以後只可叫外賣

好慘 冇得再食

可以開分店了

差咁遠咁買外賣啦

佢都有今日啦

唔係wor 我食開都無邊幾間有佢咁好味
可能我鐘意佢隻味

正義朋友

由名人變成過街老鼠

我覺得啲豬扒更出息

前幾日食飯係咁屌何妖 好撚正

jm9

佢地一講政治就黎料

睇到openrice講外賣就算小過堂食一截都好多 返灣仔既我決定得閒懲罰下佢

但間野好撚貴，仲要越來越貴
比起咖哩，最鍾意食佢地個番茄燴豬排同粟米魚柳

d咖哩好黃

堂食兩塊豬扒
外賣一塊

一塊都好夠送飯

抵啦仆街死火倫！

太多人等外賣
同埋無number飛仔揸手
試過俾人拎咗我嗰盒
之後幾年冇食過
但真係好好食

日日去。

每次經過都幫襯

幾錢
搵日去灣仔食吓

pish

Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many talking posts so that all the action posts sink and disappear.
口交部連登仔推 action posts先 呀, please.

如果好食呢價唔算好貴

聽聞學校之間會協調錯開時間，同一時間唔會太多人

做得好！

屌你十足十廢係度想當年
同埋係咪明星一定離晒地??
發哥?

就憑義氣呢樣野，已經覺得D野好食

加埋野飲要成舊水，學生只能間中食
不過既然咁，聽日點都去幫襯下

有無咁撚型

要用金錢教罰一下

以前lunch己經排到痴線

又要我地用錢去幫佢清鋪
順手推
如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

當紅果時就梗係用助手啦 , 但而家佢只係一個普通老人家 , 行得走得自己落街買野根本好正常

咖哩豬好正

外賣好似5X

唔抵得

之前唔係有間鋪話去遊行就加5蚊咩，黃店應該都照招呼佢地，但收費另加100啦

過氣就過氣
以前幾威係一件事

唔請佢飲凍撚水 便宜左佢啦

唉， 以後無得吃
忍吾住咸左😭

要大力支持

岩啦 咁撚鐘意唔出聲
飯都唔比你食呀

譚伯返去食佢個校長多士啦

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

應該係嗌口號

食到佢唔敢開鋪

雖然呢啲野唔一定fc,但又好想確認

經過一定要幫襯

新景園真係好撚好味

黃過兜咖哩~~~

叫佢同荷蘭叻食屎啦

即時五折

Lunch都明白嘅 但返放學都要

咖啡味既屎定屎味咖哩

好貴 但好好食

用金錢懲野佢

即時！荃灣要人！！
[真係要人］920荃灣區中學生人鏈

「和理非行動」 9月20號 荃灣中學生人鏈 快d去

懲罰佢

侍應哥哥風趣幽默 之餘
仲好鬼有正義感

真定假 咁撚寸

你個標題可以咁

譚X麟比人屌到撻皮，跟住譚詠X塊面閪撚晒

純討論食物質素,有無人覺得佢個咖哩其實麻麻地

好貴
食唔起

少爺仔接手堂食貴到仆街

咁串
去食撚哂佢啲嘢先

做撚死我啦 成班暴徒
利申 我係隻鑊

堂食85
外賣45

識食一定食茄豬

呢間野係堅好食，平時已經好鬼多人，係黃嘅

外賣平啲
個時灣仔返工成日食

[爭18000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

佢外賣係平堂食好多，好鬼正

細個好鍾意去食，佢個咖哩豬扒飯真心正，不過冇食好耐，成日經過佢都冇開。我本身好鍾意呢啲賺夠就算，唔會開足7日，每日開18個鐘嘅舖頭。而家知道佢哋係黃就更加欣賞佢哋

呢間嘢星期日唔開㗎
閂九點
6點幾先開始做晚市

要懲罰嘅巴絲要留意

利東街隔離

住灣仔，準備去試吓

屌你威撚到

扺死

btw揾日try try佢

真心有料，支持

呢間個炸豬扒堅好食
不過lunch time一定等好耐

豬扒好食 外賣自取唔洗等咁耐 又平啲

返大灣區食啦倫伯

新景園堂食超貴

圖文不符

下次去灣仔食

正 好想去食下

仲以為有on9麟伯睇

麟伯無得食心愛嘅豬扒飯一定好傷心

又要用錢制裁佢

無圖無片

鱔帖？

叉雞飯呀

仲有荷蘭叻都係

Pish

太過份
一定要去食哂佢哋啲咖喱

現場排長龍now

好正

有冇相

haha 係咪真㗎

其實呢間本身都勁好食，成日排長龍

Fb有老闆娘屌鳩廢老嘅cap圖

想當年合和返工日日食

間野好撚好食

讀書都有教咩叫target customers

你屌佢至少有2M保底 再加多一堆潛在客戶

藍個班坐係到見個飯食幾個鐘就有份

Fb有人講最後失水準嗰個竟然係個客
笑到仆街

型

老細有冇興趣撐藍比我抖下

港島區差唔多啦
起碼六成係鋪租

very good and happy hahaha

請佢食連登餐牌嘛
都唔識玩嘅

呢間好撚好食
原來仲要係同路人

食窮佢！

香港人餐廳

間野平時已經好多人食 宜家仲多

利申 住灣仔

好想去懲罰係佢！

多謝巴打推介，本身未聽過

cap圖呢

堂食好撚貴 外賣平好多

係阿屌 午市不嬲多人排架

譚詠X 過街老鼠

譚伯咁正直，仲吾開個post鬧暴徒老闆！
無恥老人

直頭唔好食，又會蓋咗豬扒味
難得佢塊豬扒咁香，所以我唔用個汁
另外，新景園靠干炒牛河成名，炒得都好好

Btw唔係街坊都幾難懲罰佢，人地都唔憂做，春園街週末咁多生意都唔做，又貴，13年已經70蚊唔連野飲(隔嚟店48蚊煎三文魚飯套餐)

我要瘋狂用港紙懲罰佢地

屌
本身已經買親都排長龍

星期六/日唔開

懲罰唔到

好波

呢間啲吉列朱扒真心好食

暗星咋
而家年青人真係唔會識

要去幫襯了

你以後咪撚再黎

好似好好食

721831

排左一陣 條隊長到

罷足兩日

買晒舖唔驚你藍絲淋紅油

前幾年堂食好似過60

新景園係好食

又fc呀？
依單fc左又會有乜唔同
俾你發表下

識玩既一定招呼佢再加料

好正咁

Link

聽日就去懲罰佢

平時過去都成日食唔到
之後過隔離龍鳳食頂住先

而家呢條人龍

唔係話唔想信你，做講左咁多頁連當事人張相都冇。。。仲講到自己係現場食緊野咁。

！！！！收到

依家d人咁惡要圖都唔得

死撚伯食屎就岩，食碗面反碗底

你都on9
新景園出名左好撚多年啦弱智仔

組團去食

以後要大大力懲罰佢！！！！

推推推

咁串咀，要食曬佢啲咖哩

俾凍撚水佢飲嘛 大好機會...

真開心

咁阿倫有咩反應
好似冇乜交代

唔好怪人坐咗十幾碌

好痴線 一講光復香港 成間都時代革命

原來廢老打尖

新景園係好食又大份到癲
要買飯盒先有正常份量
出名好多年喇

老闆真係深黃到呢

大家自己判斷食唔食啦 唔講咁多

【餐廳有回應】「撐警」譚詠麟去茶記食晏疑被趕走 (19:22)

反修例風波持續，譚詠麟（阿倫）於6月底出席撐警集會後惹歌迷不滿。今日，社交網流傳阿倫欲光顧某茶餐廳時，被老闆娘及店員請走，還叫他不要再來，現場食客見狀紛紛拍手。就此事，該茶餐廳的店員接受《明報》查詢時，澄清當時為午飯時間，阿倫一個人入內跟老闆娘說了句話，疑似想要位置坐下食飯；由於當時有很多客人排隊輪候，老闆娘叫他等一等，但阿倫最後選擇離開。該店員承認阿倫離開時，有食客拍手，也有店員叫阿倫最好不要再來。她強調店員的言論只屬其個人意見，她也不清楚客人為何拍手。她強調餐廳開門做生意，任何客人也歡迎

而家7x堂食
外賣<50

呢間好撚好食，雖然個價好似貴少少，但係份量好多

低調叫倫伯走

要幫襯下啦

食咖哩味既屎就岩

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

又多一間要用錢懲罰 睇怕呢單野之後要排隊排到2046先有得食

洗呵洗影埋個閪比你睇

問你有咩唔同答唔出就話人惡
同啲克警有咩分別

佢諗住又黎打下卡影相

唔好阻住行動post la

炒撚哂車啦岸尻

推番有用po啦

啊~~~~好撚惡

你班蝗蟲

依排喺灣仔番工 試下先

Respect

咪撚比我見到荷蘭叻呀

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

好撚型

咁過份
係時候要吹雞搵暴徒去食晒d野
做到佢地唔停手

廢撚伯又係食一個餐 我地黃尸暴徒又係食一個餐領等我向外星勢力HR申請 派人食到佢斷貨先

講一句反送中，連登仔就當你神咁拜

唔叫條撚樣走
點做生意

佢以後點出街食飯
一係畀人趕走
一係誠惶誠恐咁食

其實佢個粟米汁都好好食

依條友 原本有個老婆 但生唔到仔女 就出去包二奶仲生埋，個大婆仲要接受，最後大婆善良讓個老公出去好似去左做和尚 。 同級大明星有發哥又係生唔到，但人地無出去包二奶

過街老鼠仲想學人打尖

又炒了

佢個咖哩豬排飯真係好好食
大家同我食到佢冇哂米

又炒了 呢張至真 伙記只係叫佢排隊 ，無趕佢走

黃絲黃到咁
等我下次去排隊懲罰下你

係灣仔真係好出名 85有份罷工 堅係深黃

其實係真係偏貴

其實香港有冇話有啲咩法例唔俾人唔俾去餐廳、食肆去消費㗎？
即係好似的士拒載咁

三十年前歌迷多過而家黃絲
邊洗等位
搞臭個朵變過街老鼠

睇下個飲食台

屌你老母！

咁堅

侍應哥哥做得好
仲公平過屌走佢

食窮你

去嗰個投票網到投返佢做黃絲店 等多啲人知

新景園好食平日Lunch都要排隊

麻煩各位一齊推返行動POST

五大訴求
缺一不可

唔可以對唔住已經離開/被困既手足

仲要持住自己係名人 想唔排隊

大大力懲罰佢

算佢好彩，下次請佢條撚樣食撚手小菜

完全想像到侍應哥哥點講

個牛河靚仔到

蘋果寫咗啦

一定去支持

受小妹一拜，港島遊行來食

push

簡單
因為我地中一至中五冇得出去食飯
同埋女仔太懶唔想行落山食飯
會叫外賣

唔怪得我個陳年舊post無啦啦有人回

仲要罰老闆娘數錢

咩鐘數小人，想試

待應廢事煩先咁講，有跟開都知間野黃到出汁

夜晚

你老母個臭閪真係要call 污衊到

傻閪